（再派錢？）大家覺得會唔會有防疫基金3.0？

最近疫情比起之前再嚴重左
大家覺得仲會唔會派錢？
全民派？個別行業派？

派撚晒佢
派條撚咩

抗疫基金

派多3萬係基本

防疫抗疫基金

派晒庫房啲錢
然後申請移民起埋啲強積金
以後香港變成點都冇所謂了

派到我滿意為止。

有啲手足走唔到

個保就業派錢比商家佬洗

行業要派，全民回水

黎多六千

香港人每一1000呎單位. 我就唔反喇

叫政府代僱主出人工就搞掂
僱主僱員都唔會嬲

理性討論

咁撚少

派多一萬先

梗係派俾市民 刺激經濟

最基本啦

用哂喇,整多一萬黎

至多咪保就業保多半年送錢比商家佬

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

利益輸送